鄒家成 12港人送中53日，律師問題中共仍撒謊； 疑落圈套或有人策劃，協家屬查真相，即被跟蹤； 靠民間力量搜尋資訊真相

#鄒家成 #立法會初選候選人 ＃中國維權律師

鄒家成 (2)：(中文字幕）
12港人送中53日，律師問題中共仍撒謊；
疑落圈套或有人策劃，協家屬查真相，即被跟蹤；
靠民間力量搜尋資訊真相，愈近距離愈見打壓 | 2020年10月15日 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
127K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

#鄒家成 ，#立法會初選候選人，香港無黨籍本土派政治人物，現時正在修讀香港公開大學護理系。2020年上旬表示有意參選該年的立法會選舉，並發起「墨落無悔 堅定抗爭 抗爭派立場聲明書」，成功號召大量初選候選人承諾以包括否決財政預算案在內的各種手段，逼使香港政府回應五大訴求。

訪談要點：
00:00 一、致力調查真相，律師問題中共在撒謊
02:17 二、堅持家屬委派律師原因，查真相阻力重重
09:47 三、靠民間力量搜尋資訊，近距離接觸中共打壓
14:23 四、＃中國維權律師 受壓仍撐港，中港官員荒謬回應
17:00 五、＃12港人案 或中共策劃，國際關注度提升

訪問日期：2020年10月14日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：Akira

推